究竟追撃一個唔關佢事嘅警察 有乜用？

本身一入去見到話個女警對人噴胡椒噴霧 我都好嬲
後面已經有人澄清咗話唔關佢事 係點錯相 個樣都唔同 仲有人出嚟話佢幾好 曾經報案遇過佢 跟住啲私怨撚就入哂場話自己係stmc 講佢以前幾衰 仲要起人屋企父母出嚟 連登仔私怨世界第一 倒不如集中焦點屌班真正嘅黑警 eg 元朗個光頭警察

我想表揚一位女警

歡迎負評 私怨撚

歡迎理性討論

推